有冇人發覺粉嶺先最好住

話說港島jj第一次出城去個住粉嶺嘅frd嘅屋企
本身以為粉嶺呢啲濕鳩地方又遠又唔好住

但一落火車哇屌你老味環境咁撚清幽嘅
Cls藍天白雲又冇廢氣 人口密度又低 唔似旺角咁撚多人多車 吸啖氣都大啲呀

一出粉嶺站隔離就係名都商場
衣食住行通通搞掂
啲咩老麥 KFC 大家樂都不特止
仲要有香港人至愛嘅譚仔！！！
仲要係2間呀屌你老味你話正唔正
樓下就要有大型百佳同埋惠康 日常所需用品真係一應俱全

好啦個frd住華明嗰頭 哇屌隔離就係華明巴士總站
去咩地方都有巴士
東九龍就277x 荃灣就278x 旺角就270A 中環就978
屯元天都冇人去嘅濕鳩地方就是撚但啦
全部都唔洗一個鐘頭就到

附近仲要有兩個新式街市 兩個都勁乾淨 又多嘢買
唔似深水埗個垃圾臭街市

本身以為北區應該多藥房多水貨客 屌原來我搞撚錯咗 嗰個係上水嚟 粉嶺其實冇咩藥房 反而幾多地區小店 幾有人情味

附近又冇厭惡性建築 唔似將軍澳 屯門咁

又有粉嶺游泳池 和興體育館 假日又可以近近地行蝴蝶山

北區又有強大校網鄧顯唔會冇聽過掛？

真係完全諗唔到粉嶺有咩缺點 見到啲人話咩沙田 荃灣 將軍澳好住真係笑而不語

好想快啲搬入粉嶺住了

真
日日返工搭3粒鐘車來回遊下車河不知幾爽

華明仲有銀咖哩

work from home..

仲有八方雲集 Pizza Hut 大快活 百分百
咩嘢食都有

藍嶺

真
打風變孤島
想返工都返唔到
老闆都吹你唔漲

依家肺炎就邊到都好住啦
你唔諗吓之前冇肺炎嗰陣幾多支那水貨客
如非必要啲人都未必會去粉嶺

粉嶺一出黨鐵
就有美心東海堂
側邊個商場
有大家樂
有吉野家
有元氣
有diuuuuuu萬寧
又有KFC
又有紅㸓。色金拱門
仲有太興my hero
再過多條天橋
仲有starbucks同優品360添

再行過少少
就係狗屋了

呢個組合
真係天下無敵

漏咗去機場方便

…粉嶺都有人吹奏…
論退休的話，聯和墟係幾好
不過唔知遲d粉嶺北會點發展

粉嶺最好住係翠林d house，前面有加德士，隔離係殺人狗場，包死左都無人知。

北區校網係得鄧顯甲寅見得人

真
咁多新移民
一定好好住

住粉嶺我不如住深圳？間屋仲大d，買野平d

岩牙 遲下東鐵綫過埋海
你就全程坐到尾去金鐘
望住班大圍上蓋落樓既車都上唔到
就知咩叫人生勝利者

又黎
幾時到吹和合石好住?

買咗係粉嶺跌咗價？

粉嶺都有人吹奏。去邊都要遇一個鐘以上。

咪就係，住粉嶺我想寧願住深水埗

有世外桃園唔住走去住貧民窟

冇新公屋居屋落成 新移民主要集中係上水

由粉嶺企到過海咋
最快嗰㗎 978都要個半鐘
大埔啲車係粉嶺嘅兩倍

咪玩粉嶺邊忽多新移民啟德嗰到就多

退休住聯和係幾好

多野食 又方便行山

粉嶺有咩得罪樓主 咁都要假膠

最正係個巴士站

我讀書嘅年代，同李嘉誠都係band 2頭

可以火燒連環船

通宵好似無車直接返到

風采呢 聽講好似唔錯

上次同老細講火車又停
巴士等幾粒鐘都上唔到。佢唔扣假唔洗我番

係巴士總站格離睇住班港豬排隊等番工 真爽

黃店係哂聯和墟
華明花都果邊宜家有幾間

鄧顯尾到仆街

藍到發紫

宜家有270b
番荔枝角還好

普通話支那學校

呢個真 粉中 名都係粉嶺敗筆
無野食 全部都係屎

仲有陳融，田家炳未入流

寧願住ssp

Ssp 比狗住啦

唯一有得同粉嶺鬥應該得青衣 馬鞍山/烏溪沙

住係幾好住，
不過番港島工真係慘過食屎

住係好住 空氣清新
但係返工時間幾乎架架巴士都會塞車
閒閒地來回都用差唔多3粒鐘
你都咪話唔爽
無大型商場 粉嶺人出街都係會出去市區

仲有和合石 tim

深水埗去邊都係大約半個鐘，南昌果邊都係~20min

睇你點睇。如果想靜既...對消費無咩要求粉嶺係唔錯。但相對返工(除非你返粉嶺上水)就唔太方便。

想講有次踩完單車走既時候經過聯和墟
完完全全體驗到咩叫入少少寫意少少
啲馬路細細條但又唔會塞車
啲街磚又乾淨無積水
啲唐樓舊舊地但又唔污糟
啲人行過都靜靜地唔會大聲講嘢
連我唔小心阻住左個藥房仔架車仔都無比佢屌
直頭係世外桃源

百年之後咪好住

其實水貨客都冇殺到落粉嶺 仲係keep住喺上水

退休黎講係幾好住，打工仔後生既 交通來回閒閒地每日兩個鐘，夜晚又無乜娛樂，近年多左兩間戲院係放善左，但好多野都係要出去買，但如果已經唔洗做又有車，北區係幾好住

612就黎冇錢啦

睇你點諗啦
唔好講話粉嶺
連荃灣/沙田新城市都已經多水貨客
只不過係粉嶺冇上水咁多藥房咁誇張啫

如果想食黃店
有齊柏林 大快活 6月9 行過啲仲有闔府統請 華心生果
花都仲有間黃眼鏡鋪添

樓主其實係咪港豬黎btw pizzahut 百份百都推介
開post仲講m記kfc
夠膽講埋元氣實小爆你

田家炳跌哂排名啦收咁多支那學生
聽講好似已經唔係band1了
利申母校

咪玩，粉嶺根本就勁少水貨客

花都黎

無野食
得返間唔黃唔藍既咖啡灣

粉火完全冇人揸喼

最後收唔到係公司過夜就真

青衣叫好彩
條濕鳩港豬澳帶唔起
嗰陣青衣城起第二期
十成九係想賭港豬澳帶起水貨客

以現有黨鐵路線嚟講
青衣冇得輸 去機場又快
最on9嘅係到依家2020年都仲係冇通宵紅van

附近有道觀，好方便

Dllm 你日日岀去返工試下

其實係曲線文嚟㗎
唔通你覺得有老麥
來回三個鐘嗰啲係讚咩

咪係，見到條友扮專家講「睇你點諗啦」心諗jm9

唔撚係呀？雖然畢業多年，鄧顯會考高考拎AB率長期全港前10喎

藍店多 黃店少
啲黃店係曬聯和墟

尾=屈

其實幾多人唔識睇係曲線

一直關注事件

有啲失望嘅係粉嶺繞道都係冇喺粉公開多個往元朗嘅入口
仲係Keep住打爆雞迴

咩返工
出街都唔方便啦

返工返港島來回都只係3粒鐘 又真係幾方便

返工一個鐘內就OK
多過一個鐘就不了
住邊度都係咁話

聯和墟先幾年仲有雙十花牌
唔知係新一代唔識搞呢啲傳統嘢定已經投哂共

粉嶺真係好好住
出九龍都係一個鐘到
去邊都有車搭
空氣又好建築物又唔太密集多綠化
附近又係郊區
生活配套附近全部都有

唔似得住市區空氣又唔好樓又密集草都冇條交通時間又唔見得少左去邊

利申：之前一直住九龍多年

真，上次搭277x由觀塘返粉嶺，撞正大頭嶺回旋處車禍，搭左三個鐘，15蚊都唔使搭足三個鐘，每個鐘都唔使$5，剩係冷氣費都唔夠俾，抵搭。

尾機。。

似唔敢搞，就算華明以前都有人掛係窗，97後就唔見

你用油尖旺比, 深圳都好住啦

車流倒灌呢啲冇得講喎277X都唔經大頭嶺
你咁講再塞得勁啲 到時連啲大埔啲線都搞着埋 又屌大埔交通差咩

好住得黎夠哂靜 不過娛樂相對比較少neway執埋得返戲院

Uber eat都唔做北區市場 你就知呢邊好打有限啦
利申：住粉嶺

本來觀塘返工都已經係on9啦
利申on9

本身如果無武肺
粉中本來係打算做水貨客新基地
個新口岸直通巴喺果邊
然後專登裝修迫走哂啲細舖

不過係咁好彩有抗爭加武肺
搞到而家未成事

本來啲水貨客已經玩到去碧湖
間藥房本來都狂賣奶粉 啲人拉車仔來回粉火

唔撚明

屌不如借疫情轉撚哂型做網購咪算囉又唔駛周街畀人屌

仲爭一架旺角通宵n車就ok
屌你由上年開始部通宵van班次飄撚到仆街, 巴士2點半就last, 堆泥艋的又係無路捉, 試過3點竟然無車

係呢樣爭d，鐘意郊遊既假日可以係附近周圍去行山

仲有 名都本身勁多藥房
開吓一間 開吓又一間 唔覺唔覺咁
但一數就知勁有問題
果陣我直頭想搵區議員投訴

名都大快活曾經俾水貨客入去執貨
我都投訴過

而家啲人話無水貨客
只係武肺隔咗太耐嘅錯覺

我知因為我一直都投訴緊 一直都睇住

其實我又唔覺, 你話行街買野要去MK 咁一定唔方便, 但基本消費我唔覺太大問題
利申: 住粉嶺

睇番原來有3條巴士線
經粉嶺去上水
經大埔到大圍
經元朗到屯門
咁玩法粉嶺肯撚定會遭殃

名校仔真係名校仔
連尾機都唔識嘅好學生
巴打做咗社會棟樑未

田家炳風采李嘉誠陳融全撚部都係垃圾，
巴絲們幫仔女揀學校嘅話，
如果入唔到鄧顯甲寅記得送佢地跨區
否則入呢4間扮band1嘅垃圾英中誤你一生
畢業唔係asso hd就讀堆band3大學
出黎坐濕鳩office搵果皮幾嘢日日等比人炒

入東大是唯一出路

的確係夠哂靜，靜中帶旺。

所以我咪話出街囉
清
唔好為駁而駁

之前粉嶺啲巴士小巴路線比劉國勳姚明兩條條仆街玩撚到痴撚哂線
係真係痴撚線
希望新上任既議員可以再努力啲搞返好少少
華明巴士站重組完其實好似好咗dd

講錯，係雞嶺回旋處

粉嶺都有打手
係咪業主啲劏房冇人租

第一次聽

仲有藍偉良清河大帝

咪撚玩啦
成個區舊到仆街
乜撚都無
要買野最少要去到大埔，大埔都無乜野行
似樣少少要去沙田
交通極唔方便
得東鐵
巴士得啖笑

樓主唔好再吹奏粉嶺

我覺得北區最大交通問題就係分咗南北
其他新市鎮 沙田大埔嗰啲 條高速一係喺邊皮位兜過 一係就高架橋
係得北區喺地面一嘢插穿中間 搞到淨係解決貫通南北嘅交通都好頭痕

定抑或當年規劃班友可能見已經有條火車軌阻住 唔差在整多條高速喺中間

仲有新屋嶺

係 仲要講埋冇咩黃店食

中間閘住兩邊
其實真係差好遠, MK, 紅磡都係
一過火車橋兩邊都已經差好遠
所以應該全條地下化

請樓主唔好再吹奏，唔好破壞香港唯一清泉世外桃源，低調啲啦唔好俾咁多人知

嗰頭真係快餐店都冇

深圳機場？

成班九龍港島撚留負皮 唔抵得粉嶺世外桃源

A43直到

引人自爆?

試過華明翻聯和都一個鐘

沙田大埔感覺好住啲喎
嘢食又多啲交通又多啲
仲要兩個區都黃到仆街
次次入親去都有fd帶食好嘢

粉嶺同大埔都係世外桃園黎
商場餐廳應有盡有 附近多山水空氣好
諗唔到有咩缺點

行路都唔駛啦下話。

粉嶺夠靜 世外桃源

真 如果住雍盛嗰邊仲靜 靠山空氣又好
行5分鐘又到巴士總站又邊便

講事實都咁多負皮

財經台

要幾絕望先會吹奏粉嶺

食屎啦
d 撚屌巴士永遠都疏到仆街
例如5部74X 先有一部277X
5部271 先一部270A
278X 就好小小, 3部73X 就有1部
永遠廣華站見住啲81C 271 有位坐, 270A 就逼到要捉住車頭隻門返粉嶺

比狗住

遠撚到仆街都可以吹奏

其實正正係無咩嘢買先唔會俾水客攻佔
安安樂樂靚靚地無廢氣又無咩外人唔雜
有咩想買返屋企前係市區買曬
我幾鍾意住粉嶺

利伸：住過3年太古上環銅鑼灣，都係覺得粉嶺好住啲

屌你老味 粉嶺咁垃圾都吹奏
咪撚入黎住呀屌你屌你屌你

諗起逍遙遊講嘅「無用之用」

有錢住邊都得啦 戇鳩

垃圾地方黎，衰撚到乞米都唔住啦

Sor唔吹奏了
廢事呢個世外桃源受污染
同埋驚粉嶺樓價又比人炒高嗮

行返過火車站轉小巴都唔洗一粒鐘啦

大埔仲好住 少大陸人 又大又多野食 出去又唔算遠
不過市唔市區呢樣野真係相對 如果本身係附近返工 朋友係附近 市唔市區呢一點重要咩

成個北區都垃撚圾，咁都吹奏

日日978 同673

mtr上蓋長期低水 1萬1蚊呎
抵屌到

南昌豪宅地段 唔計la

你住埋我果份 thanks

粉嶺人表示
小學開始學校為咗新移民特登開兩班俾佢哋
夾埋至少一級八十人新移民

就算band1鄧顯都一堆用普通話溝通既人
冇腦既人先覺得粉嶺呢啲大陸地方好

聯和墟好有小區情懷，街坊味
人少少，又清幽，又多嘢食

可惜自從馬屎埔收返起樓，附近又越來越多新樓同人，唔知可以守得幾耐⋯⋯

真 顛峰時期試過喺九龍塘等7架270A先上到

70k都兜到2046幾個字點都到掛 是咪預著塞車

以前屋企人住嗰度 話好邪真係唔敢去住

依加風采好似勁過甲寅 不過有得讀真係唔好讀北區學校 屌那星 真係大半班都係支那低智兒童 準備融入大灣區啦

我都係聽入面d staff講

和合石係附近 好方便

岩退休人士住

有小巴wo 15分內到啦⋯⋯

真。。。你地快啲搬入去我支持。。。

即係你下下用出街就係MK...咁點講都無得講...但我意思係樓下基本生活所需係無問題....

我試過10:00返工1點先返到工，塞喺大欖嗰度
好彩有同事同我都係北區，老細先冇咁嬲

夜小小真係11 點到
過埋嘉福去清河方向
人影都冇隻

270a 同271 比真係哭左
270a 永遠1：3

浩園

住粉嶺如果搭巴士出九龍，一世人入面你會用左半世嘅時間去等車，有巴士線等於冇

自從開左277E，277X夜晚疏撚到仆街，冇幫襯狗巴好耐，垃撚圾

係，我都唔太信風采吹水
十幾年前岩岩建校已經吹自己band1
戇鳩

鄧顯都逐年逐年咁回緊塘了
今年已經差過以前好多

暉明村 皇后山 和合石 寶石湖 逢蓮仙館隔離 新公屋大包圍

今年仲keep到過半入三大，算係咁啦
北區呢個pool你想有咩叻嘅學生
PS 校友

入唔到鄧顯 跨區去莫壽增同沙田校網更稱心 北區學校支那滲透好嚴重 黃同local喺自己地頭反而俾支那狗杯反轉頭 你話有冇天理

真，粉嶺有和合石，又蓬瀛仙館，直頭係風水寶地

但今年好似全世界都考得差？anyways鄧顯係北區之光

鄧顯冇得輸

不過整體呢一代質素......

大埔沙田都係咁多蝗
課金去培橋算啦

大型商場 無
小店 無
交通極差，巴士線極廢，一係耐，一係要轉車
多大陸人新移民
空間感唔大
d人集中曬逼係黨鐵站附近，造成「新界嘅車程，旺角嘅人口密度」

我意思係出街呀嘛屌你

多大陸閪新移民喎

鍾意靜先好住
去邊都遠唔係人人頂到

鄧顯>甲寅>陳融>田家炳>風采>李嘉誠
睇分數風采近年係追貼咗，但我睇過個breakdown，佢主力文科，理科偏弱。

但個人感覺北區係重災區之中嘅重災區聽講學校班低form喺微博搞左個學校嘅hashtag 入面啲內容好低智 連啲local都有藍都玩抖陰 滲透到咁真係好無奈班目中無人嘅支那蝗入侵香港爭學位都算 仲要大條道理唔撚尊重香港文化 屌佢老母臭化閪

新屋嶺唔算粉嶺

你冇睇錯
33222最低標準 得鄧顯甲寅有90%或以上
其他都係70%-80%，計埋個別科目影響，個排名同以前個年代唔係差好遠
不過北區係成區嘅問題，太多支那人拉低整體收生質素

笑撚咗

好彩自從番咗工同啲小蝗蟲番放學時間錯開哂，唔撚洗再聽佢地講支語 以前讀U 4點幾5點番到北區真係好撚燥，又多蝗又嘈又臭

推番班人落粉公轉車（on9轉車站可以北行）一野就解決到30分鐘先落公路問題，又可以加密班次（兜圈就少啲 回車會快左），仲有而家當粉北人唔洗出城咁

有 住咗粉嶺22年

下 粉嶺已經叫小 又冇乜新公屋

277x 279x 278x 978 已經俾全區 最密車咁濟

粉嶺 係好好住 空氣好

皇后山等緊你

佢哋直上沙頭角啦 洗撚同你地迫咩 同埋佢哋共用資源應該都係同沙頭角嗰班共用 係都係沙頭角同埋坪輋嗰班賴嘢

buscation

78A 直到粉火wor, 你真係咁天真認為老狗唔會收車咩，不過聯和墟應該有藉口270C 270D 全日了

樓主擺明係假膠
佢用心良苦曲線踩粉嶺
你哋唔好對佢咁harsh

你唔計搭車來回兩粒鐘咪幾好

荃灣中

陳融啲老師算吧啦
Dse最終都係靠自己retake出去補習 陳融六年幫過啲學生乜啊10個有9個都唔撚識教書

住華明個邊咪爽囉 咩車都有
你試下講聯和墟 乜車都冇 下下要轉車

開一個post就炒得高

樓主係咪on9
藍店都講得出口知唔知醜

唔好玩，小弟時代風采band 3-4，完全唔入流

李家誠呢

牛屎佬真係牛屎佬

依家塞到仆街
唔洗返工就好住

燈到今日大埔公路大塞車，龍尾去到粉嶺

老麥 KFC 大家樂
仲要有香港人至愛嘅濕鳩荷爾蒙爛肉味精湯水米線譚仔？係你至愛姐。。

平時就蒲開旺角飲吓珍珠奶茶？
百佳同埋惠康？開口埋口街市街市仲要咁興奮已經知你咩料。。。果啲地方接近門口位置都一陣魚腥酸宿味
正常人會去咖咩？
由以前鯉景灣去到太古城去到天后之前住干德道而家搬咗入愉景灣都只會去CitySuper⋯⋯

其實你依隻食屎狗衣食住行都食晒屎。。。唔使強調自己住開港島區，對你嚟講香港邊度住都冇分別

粉嶺都有人吹奏

退休梗係屯門碼頭

270A,270B兩條線攬埋一齊去堆填區啦，270A本身已經少車，而家就一條冇車攞另一條，咁樣左補右補

咪搞埋啲咩三電害人 手機locker呢啲囉

聽講而家好似話仲勁過陳融
利申：風采畢業，個校長濕9土共黎

我小中升中一時都仲未有呢間，利申考過學能測驗㗎，尾幾屆學能

陳融跌到band2尾啦係啲人唔肯承認 繼續自欺欺人

我畢咗業好多年，不過聽講而家北區d中學普遍係勁咗，馬錦明都話已經變咗band2頭band1尾

咁我就唔知實質去到邊，我有同事同我差唔多年紀讀陳融，佢都話而家差咗好多

屯元天都冇人去嘅濕鳩地方就是撚但啦

笑撚死人咩

歸類大灣區

咪又係粉嶺嘅一部分

上水同大埔係好應該平分車源

屌，5個變3個band，阿豬阿狗都話自己band 1

全部都係咁遠

聯和墟都係唔會有車加
皇后山會自己有新嘅巴士線，倒返轉行沙頭角公路直出粉嶺公路
反而 上水第4／30區會新增人口
識玩應該係 聯和>天平>上水 咁樣一組就有啲機會爭取加車

如果東隧係上水>天平>聯和>皇后山>沙公>龍山就jeng(西隧倒轉就得），不過皇后山新巴士線都只係上下繁其實冇咩大幫助，好似水泉奧有83x 全日上先有用

咁風采都已經係3個band之後先開既學校，都成廿年啦
敝校勁既好勁，廢既踢出校，然後jupas叫d學生放ou入頭三，入大學比率咪高囉...
害到有啲明明夠分入三大既學生都派到ou，個學生知自己中伏重讀一年，個老師就得閒無事俾下說話佢聽

我讀form1都未有風采呢間垃圾，聽講極藍

係紅
果個副校長成日話自己台灣大學歷史系畢業，國語又唔識講，得閒走出黎奶下共出下口術，但奶共奶咗咁多年先得個唔知銅紫荊勳章

想知黃眼睛鋪係邊間

屌你老母 咪出黎害人啦

行呢個走線 對上水來講慘過兜華明

所以其實最好上水粉嶺分家，978 粉嶺搭起要經清河都好慘

風采係咪全區最大間中學？聽人講仲好似有得學劍擊

大間係指校園大小？我諗都差唔多最大，畢竟全北區最新好係佢
有得學劍擊呀，仲有高爾夫球

其實應該係迴旋處分家再拆骨
上水粉嶺分 即係是但一邊要白兜上雞嶺

北區北 聯和天平翠麗上水
一定係人口最多嘅上水做尾

北區南 華明至清河 拆2條
華明去到華慧園之後上公路
嘉福清河太平拆1條 類似978B但唔需要入上水

講真，係因為住粉嶺俾左動力我考車牌
早少少開出門，未塞就返到公司，返位叮早餐食
放工迫自己準時走
但環境清幽，間隔四正，合理管理費，樓下放狗一流

又好似係禾，唔記得咗仲有呢間同心誠，心誠都應該大過風采

屌根本除咗鄧顯甲寅，另外果4間垃圾都係band 2

全級得果10幾20個讀三大就收皮啦好心
次次見親人／啲家長都叫佢地咪撚揀我果間垃圾

仲有呢4間嘢嘅共通點就係，個個學生啲英文都好撚屎完全唔入流

堆band2尾就是撚但啦

一中去過一次，真係好正，大到好似唔喺香港咁

er, 我唔係講緊後門狗
講緊直入三大果種